## 📄 Documentation

Pour plus de détails, consultez la documentation détaillée et complète de notre projet sur le lien suivant.

<div style="display: flex; justify-content: center; margin-top: 20px;">
  <a href="https://gitlab.com/WRKT1/crossy-road/-/blob/main/docs/README.md?ref_type=heads" style="
    display: inline-block;
    padding: 10px 20px;
    font-size: 16px;
    color: white;
    background-color: #007BFF;
    text-decoration: none;
    border-radius: 5px;
    box-shadow: 0 4px 6px rgba(0, 0, 0, 0.1);
    transition: background-color 0.3s ease;
  " onmouseover="this.style.backgroundColor='#0056b3'" onmouseout="this.style.backgroundColor='#007BFF'">Accéder à la documentation</a>
</div>
